8千一部買唔買？傳Sony怕PS5價格太高影響銷量而大幅減產？

【PS5 / PlayStation 5傳聞】Sony（索尼）新一代遊戲主機PS5今年內發售，但最新消息指出，受PS5高昂價格影響，Sony將會減少PS5主機首年生產量。

Bloomberg彭博引述消息人士表示，雖然COVID-19新型冠狀病毒肺炎疫情影響了PS5銷售安排，但未有影響其產能，惟Sony仍會減少PS5主機初期生產量，部份原因是Sony估計PS5的高昂價格會影響需求。

其實根據Sony早前公布的PS5規格，包括8核心Zen2 CPU、超高速SSD、集成定制I/O系統，支持光線追蹤的定制AMD GPU，以及3D聲效等，已知PS5成本高。更有外國零售商在網站列出的PS5價格，高達6,989丹麥克朗（港幣約8000元），比PS4首發價（約3000元）貴近2倍。

如果真係8千一部，未計炒價，買定唔買？

買

唔買

砌部pc都2萬啦
ps5 8千有幾貴
窮就唔好學人打機
打飛機算啦

PC還PC

PS5還PS5

獨佔GAME你唔係唔知呀？

你啱，所以大家都打飛機算
同埋有錢人一隻GAME千幾蚊都小事

雙修撚
五千樓上要諗諗

唔會8千掛

遲下先買，主要因為頭水機多數有問題

呢個價錢唔會第一水買，睇定邊面多d大作先買
陣間買完好似xbox 1咁咪仆街

佢連埋GTA 6 一齊出 呢8千要焗俾啦

極有可能 你唔見佢成日放風 調高個價咩
嚇你有咩好處 可能過多個月話一萬 實際賣8000你咪覺得平左囉

試水溫，明唔明？先放風，再收緊

唔好唔記得當初ps3售價過高先比xbox彈起左，之後苦戰先慘勝

買2080super都要6千啦屌

連登仔：Ps5頭水一定有問題,第二水都未有咁多Game出,第三水不如等Ps5 Pro,最後就過哂時啦
等PS6

"Bloomberg彭博引述消息人士表示"
即係望月寫，一個被SIE BAN咗專抺黑SIE同報假料既記者
出名都鬼佬都識佢

on9
貴還貴 有錢還有錢
部機事實係唔平
仲要第一水

等出mega pack 連三隻game 特價19xx先買

連登仔個個月搵50K

8K都話貴？

點解個個都話頭水有問題

我部PS4第一日出就買到依家都冇壞過

出pro未換機
幾千蚊出唔起咩

你好彩，ps4頭水好多有彈碟問題
利申：頭水無事

一搵真係望月

期待

咁應該而家入ps4 定等ps5
利申：新用家

等PS 6

你好彩
冇彈碟惡夢

先買ps4 玩住啲game 睇定啲再買ps5

有無得執樹枝同賣大頭菜
無？！咁點值8000呀？

口裡說不，身體。。。。

8千太平啦，當年ps3 初出炒到卜街咪又係大把人買

睇正負評都知答案啦

打機唔係必需品
覺得貴你咪唔好買
又冇人用鎗指住你迫你買
你買唔起係你窮

正常有手有腳 廿幾歲出黎做左三兩年野既 月入都起馬80-90k啦
10分1人工左右算係d乜
就算係fg得4-50k人工左右 都輕鬆買得起啦
如果sony target 係班冇收入既學生又真係會驚賣唔出既

我地睇唔到

唔信，減產即係少咗好多人買機，連game都賺唔得多

連登仔個個都月入十幾萬，住私樓，邊到貴

起碼廿萬一部啦
唔貴啲點突顯ps高級
唔似得啲電子垃圾

你PS5太貴結果只會令更多人支持老任

官方都未公布, 支那01就日日拎外國唔知邊個網單獨既價去吹
仲要將減產歸因於咁?

屌, 支那01記者係咪弱智, 引埋條個名臭晒既文, 話唔關疫情事?
你係咪唔係活在地球架?

咩叫討論？呢度係咩地方？傾下都唔撚得？

走啦仆街，呢度唔需要你

其實而家d game嘅graphics已經靚到冇得再靚, 仲可以點進步?
除非做到所有game都完全唔洗時間load
否則都唔知出嚟做乜???

老任送都唔屌

兩部機根本唔同路線 冇得咁比
係成日有啲on9唔抵得人地好賣
你話xbox就係 仲有部平價機未公開

照買

光追都唔係隻隻game有
咩叫靚到冇得再靚

IPHONE年年加個鏡頭

連登仔咪又係年年換

第一水機又多伏
不了
重要傳係超頻頂xbox機能
即係快d壞

8000ok
炒價過萬就不了

怕PS5價格太高影響銷量而大幅減產
-> 生產數量減少, 平均開發成本上升
-> 賺得更少

真正gamer
老任點滿足到

用返你個句, 呢度係咩地方？我屌支那01記者關你撚事?
討論都要有個啱既方向啦弱智, 照支那01記者啲垃圾文去討論?
支那01記者又係引另一個臭晒朵既ON9仔, 又要引用唔知邊個網定價, 將減產簡單歸因於一個未知真假既價, 將件事講到真咁, 真係好有意義

轉會xbox

PS4 pro效能唔夠囉
好多驚30fps 畫面都load唔切 會簡化背景
未計以後4k/8k畫面
120fps+等等

出咗過一兩年先再諗
部ps4成兩年無開過，打機都係用pc

我諗到時可能正式出8000係pro機
閹割版ps5 可能4000左右

過萬都大把人狗衝

因為當時amd cpu垃圾啫, graphic其實還可以

8000$

8000真係有d貴

如果攤長計又唔係好貴啫
雖然你可以話我買隻一手驚都舊水
都係等真正出先知佢值唔值

屌英文真係Sony

即係..MGS5, RDR2 呢類game嘅graphics, 已經真到一個極點, 仲有咩improve嘅空間可以做到更真實?
除非將來可以做到真係睇唔出係真人定CGI，否則只係鬥load速度

8000買唔落手不如砌部電腦玩仲好

咁即係鬥速度唔係鬥有幾realistic

一部iphone都成皮啦
PS5先8000幾算得咩

淨係光追可經要玩兩個世代啦

console 係for 窮撚架，你識唔撚識架

又係呢d膠post

等幾年後d game出齊d 出埋silm 版先考慮下

除非趕住玩fifa

SONY唔買第一水是常識吧

最盡真係5千左右先有意欲買

岩啊
買毫宅都億億聲啦
普通私樓1000萬有幾貴
窮就唔好學人買樓啦
住籠屋算啦

光追係咪可以做到分唔到實物定GCI?

反而我覺得d人像仲係好假

買XBOX

送都唔玩

唔賣過萬即係睇少我啦

香港到時實炒到10k

ps4 最貴3千 仲玩到9成game 俾8千你 我玩撚毛唔好

咁真係想知部xbox 賣幾錢， 佢賣8千， 人地賣四千咁仲邊有人揀 ps5, 除非佢出好正既獨佔， 但大部份都今年內係ps4 出哂， 有咩獨佔可以令人8千買佢先？

睇下有咩game先算

80 萬都買，8 球我按左層樓先

8000蚊點買呀大佬

買部xbox享受下先
反正ps5首發都冇一隻獨佔

到有驚想完先買ps5囉
當年360/ps3都係咁

過幾年買ps5pro 算啦
game 又多啲又平啲

8千蚊好貴咩？

同玩得一兩年就要換既iphone比
PS5賣$8000性價比係高到唔識形容

Sony不嬲係蝕賣機，係賣game/增值服務賺返，如果咁貴一定少咗好多人買機，條數點計都唔會賣咁貴。

望正負評都知答案啦

連gta6一齊出咪買斷市囉

睇GAME 買機. . 有獨佔GAME . 8千都去馬

如果GTA 6出就應該多平台唔會PS5獨佔啦

上面個的話第一水有問題個的
Ps4第一日出到以家都重玩到

瞓開天橋底

咁應該要等10年先得

講到明獨佔1個月定3個月阿 鳴哇~~~
GTA 真係忍唔到手

56k已經快到冇得再快

八千好平啫，我周薪都唔止呢個數
只要persona同人中系列繼續PS獨占就會買
玩日廠驚得PS，日系驚移去PC啲優化太差

GTX 770 使用中
買唔起

應該5,6千掛
8千既話頭一波真係會少好多人買

個個口裏說不、但身體....

當初iPhone出一部1萬啲人都話貴 到最後都係仆住去買

連登仔口裡說不。。。。。。。。

做生意唔係話有人買得起當贏㗎嘛，要計吓賺唔賺，太貴得好少人買就死硬

係咁嫁？我以為ps3一直屌打

唔好傻啦，老任個客源跟本唔同，依家仲要手提同家用 合體， 你話佢即刻出部新機，唔好話同ps5依代睇齊，同ps4 同級先算啦

ps5唔賣得最多都係益xbox 唔關老任事

基本上以前玩主機果班 能力有返咁上緊
部電腦都唔會差得去邊, 所以今次好似賣high class咁款我諗都幾正確

好多因素需要觀望, 首發應該個量會好差

又關amd 事? xbox都係用amd
one ,one S, one X 都係amd

好耐無玩家用機
PS5有無向下兼容

如果係高spec嘅，或者會

我無話xbox cpu唔廢喎, jaguar cpu廢係事實

賣8k真係倒9自己米

有話會一齊出？gta 我諗要等下世

咁IP呢？

成年人負擔到
但覺得會少左好多細玩家je

除非你玩過氣game ,如果唔係初期時候同樣8000蚊你係玩唔到ps5同樣體驗

ps5 暫時流出 zen2 +36 Cus Gpu
你整係買，依兩樣野都差唔到5000蚊咁上下，未計定制ssd同ram 等等硬件成本

我唔知你拎咩比
ONE X 用AMD 做到既野,PS4 做唔到,依個係事實
咁係SONY 問題,唔係AMD 問題, AMD 只係order 做野

PS3 係ALL IN 左成間SONY公司 同人夾份訂制粒CELL CPU
本身用途唔單止係遊戲機方面,所以你會見有人買黎hack 做server
所以開售果時係天價

但係因為依粒CPU 差啲搞到SONY 執笠,成日蝕錢, 啲錢俾哂去研發

一開始，ps3定價過高無人買，同時無乜獨家作
日廠又想打入歐美市場，所以360做起左
中期sony成本價賣機，又出cut cost版，同時360 有3紅問題
ps3先做得返起

信不信由你

早買早享受 遲買平幾舊

有呀 唔係一齊都係
PS5面世之後個1 2個月

初期要兼容PS2 有兩套野係度,貴係合理

後期狂cut cost 先平啲, 360 3紅真係玩死自己其中一個原因, 另一個原因係對戰用費, 不過依家個個都係咁,MS 行得太前

老任係另類機種，跟本唔同市場

ps3初期邊有得兼容PS2
所謂兼容只係比你上佢個store買來玩

Gta5就可能有

我越來越唔明了，one x無錯graphic係比pro強大，但都係限制於粒cpu，只能提升畫質而非fps。你可唔可以話我知有咩game嘅fps係one x比pro有顯著提升？

前期直情成套ps2塞落去你同我冇

GTA外傳都照殺啦
我想玩呀
多D rdr2 個D細節位就夠
GTA5 唔夠玩呀 裝mod
又麻鬼煩又多BUG

Rockstar 好似開發都未開始咁

5000樓下再諗

年年都千幾二千萬隻咁賣
唔使做就有錢袋
做咩唔出新作倒自己米

絕對係啦，始終好卡通化
所以我先話PS5係咪可以做到分唔到真假?應該唔得囉

貴還貴,但係一分錢一分貨

劉名睇呢個post同switch post成強烈對比

定價 5萬部 你咪撚唔買呀

我唔知消息來源啦
但丹麥物價唔係不嬲特別貴架咩

買唔起咩
佢夠膽開5萬我夠膽買

初版你未買過就算吧啦~ 得20GB同60GB 果時係玩到PS2 碟

佢8k一部，如果連大作咁實炒價成皮一部

你可以上網睇下啲GAME TEST

5000心理關口

咁貴唔係炒價黎咩

到時出pro咪要炒上一萬

睇正負評就知答案啦

負皮俾你個傻鳩渣

公係你，字又係你，你贏鳩哂嫁啦

龍門既野，你鐘意點搬咪點搬囉

第一頁果位巴打都講左啦

砌部pc都2萬啦
ps5 8千有幾貴
窮就唔好學人打機
打飛機算啦

八千課金係叫基本，買部console 就不了

電話都成皮啦 ps5咁嘅 spec 8000好公道

Digital Foundry game test我之前睇左好多喇，就係見唔到有one x 高fps過 pro情況我至咁問你，其實唔係sony唔order amd 做嘢，係amd根本做唔出咁好cpu

出好嗎，部舊版PS4 就死機

買得起咪買囉

如果兼容哂 PS1 - 4 實體碟一定買

唔會有第個

On99 部機有裝噴射引擎？

等PS5 SLIM

有問題咩？ 窮仲買咩樓? 一定要買㗎?

咪係人哋鍾意賣幾錢咪賣幾錢 好似迫你買咁

8千一部既話bye

最盡 hkd 4999 ，過 5k 一定唔買

價值觀問題
五萬蚊食餐飯我都食得起
但係唔會囉

俾盡咪599

邊有人賺機價，真正識賺錢一定係響game度賺返來，咁大貪一定俾人打殘

等 ps7

hi 我dllm

大家係60FPS,但係XBOX ONE X 解像度係高啲
其實好多GAME ONE X 解像度係高啲,不過你可以話果少少野唔大作用,但人地係做比你好,就算我無 ONE X,我有PS4.我都係咁講

RDR2？One x 同pro都係30FPS喎，始終當時Ryzen未面世amd cpu係差D。建議你查下amd Bulldozer嘅黑歷史。PS4 pro 同one x就係呢粒廢cpu嘅低壓版本

不過我不嬲同意one x畫質好d

有正常智力都知唔會賣太貴
呢d垃圾消息有咩討論價值

智障樓主垃圾01post 好似變官方公佈咁

第一批MIJ的話9k都殺

減產？ 香港過萬一部不是夢

ps5 pro slim

第一頁已經有巴打話fake news，咁都推到8頁

有錢

VR呢？

咁都叫真到極點... 只可以話畫面靚only

會唔會...

個人認為VR game嘅前途同10年前嘅3D TV 一樣....

無問題

chiphell同ptt都有人爆料話xbox GPU產量好多而PS5 GPU良率產量好低

Sorry lol

GPU 長超先得過10.28 TFLOPS
可能貴在黑科技散熱呢
好撚驚ps5會變xbox版三紅

ps6都做唔到啦

而家手機都成皮一部啦
PS5玩到5年都抵啦

有現成嘢唔用去自己開發諗住會快啲
想快過人係好事，但又唔係持續地去挑戰對手速度
寫game果個又因為咁而唔可以簡單地移植
其實當時點解會有個咁戇居嘅方向

光追未成熟，如果本身光影做得夠好，有無光追分別真係唔大。掉返轉無光追仲可以行得順咗，最少目前啲game係咁。

當然我係同意有排都未去再靚到無得再靚

商家佬諗法, 佢諗住粒野可以吊打當時商用定制電腦啲CPU 可以長搵長賺
點知錢又洗哂連SONY成間野都壓哂落去,點知很少廠用佢粒CPU

有詳盡解釋個CELL CPU ,依個大陸佬講得好

其實無好突破既vr game 真係唔多值8千

廿年前已經成日聽到人講宜家啲畫面好靚，啲DISPLAY卡唔駛買咁貴，到今日今日仲有得進化

買住個手制先，再播YOUTUBE GAME片扮打緊，貼上IG

仲記得係雨傘革命果時買
放學同fd 去左Nathan road 坐
跟住個fd 話 喂不如上去sony 睇下有冇ps4 唔洗食骨好無
然後一上左去發覺要食骨不過是但買一隻game
反正game 都要買就買左2set ps4+gta5+fifa
個fd 到依家仲日日玩fifa無壞到
我部機一年開幾次 出fifa 2k就玩一陣 到依家都未壞

yes,仲有光追+vr

睇下新xbox幾錢囉
人地個spec好過你 你平過佢就正路
我係唔明依家D人既心態
以前買部Sony Ericsson四五千蚊叫豪
遊戲機又係三四千
依家你買部iphone成萬
癲起上黎年年換
但繼續要求一部玩幾年既console三四千
大家都係電子產品 待遇差咁遠
第一水再加通漲 五六千都正路既

如果送埋vr kit 就屌得過

8千係fake news,不過Sony 話怕太貴所以減少出貨係真的

8k 自取滅亡價錢

成班戇鳩話唔買

口裡說不

當手機期艦機咁睇都唔算好貴
但問題係有咩首發獨佔game吸引人買

GTA 6 一隻都引死人啦

首發、獨佔有撚gta6

賭條命都得，一樣大把銷量

連登仔口裡說不，邊個信
IPHONE年年出年年屌
咪又係年年買

不過連登最鍾意信FAKE NEWS
真野就當FAKE NEWS

新機出得 頭一年點都會有限貨架啦
人地條生產線又未成熟
話唔埋又上炒價添
咁又叫新聞

iphone 都一萬啦

貴條撚咩

聽得出你係小朋友

switch炒到4000都仆到去買，ps5 8000賣唔去？

寫實畫面game出嗰年覺得好真實
過多幾年就差咁啲

唔同市場
switch係打女/家庭市場，女人買野自己玩一向都唔睇價錢
ps係男市場為主，比你條女知道用左8k買部遊戲機，屌到傻

買少兩對鞋都買到啦
砌囡都成皮鳩幾野，PS5 獨佔game 多的話冇乜問題

PS3出嗰時我覺得靚到爆 宜家睇返其實麻麻地 畫面點都一定有得進步 直到有一日你分唔到真人同CG咁就真係無咩進步空間

8K 有幾多呀

Chanel 一個手袋都4 雞野啦

都話女人洗錢係唔會睇價錢
但如果佢條仔買遊戲機2k都會話貴

8千會買，但唔會頭一水。睇定d過幾個月後先買

買 反正政府出錢

我Ps4頭水玩到宜家都無問題
Ps5呢個貨我覺得貴呀 不過都會照買頭水
希望頭水無咁多人爭唔駛左搵右搵先買到

醒的梗係睇定d先

一睇就知你無女

8000一部都唔係想買就買
仲要同大陸人爭

等ps5 pro

炒起上黎 上2皮野都有

你on9? 人地啱啱先開始請人

我仔都有兩個喇

你又點呀

等睇排通宵

8000一部一定唔買
買左過2年出PRO我咪仆街

出果陣應該好多人家變
你要班佬買件8千銀既野番屋企, 點過隻老虎乸

個價差唔會有咁誇張，
我估pro同非pro頂盡差2千

其實如果ps5同xsx賣同價既，
ps5已經好大機會收皮，
d人應該寧願玩ps4多2，3年，
等ps5pro先直上好過

如果PS5賣8000
xbox肯撚定過萬

咪出，岩買左ps4 pro

應該唔會，
xbox條友暗示左今次會睇住ps5個價黎打，
如果賣到成皮野，
d人比多幾千走去砌部pc好過啦

咪係，出Pro 更加唔好中計，過兩年又出6
比我等到PS15 先買

可能同老婆講，好平咋，800$

sony新出router黎

一切感情問題都建議分手

＄5000內容易啲接受

不如買GAME送主機啦

寧願Game賣貴啲
補貼返

睇下歐洲同美國銷量點

我同老婆講話8千蚊部ps5係咪唔洗諗？
佢：痴線 你買部iphone用幾年都萬萬聲
遊戲機8000蚊打到咁長時間好抵啦
你唔捨得買我買比你

個個都咁講
但我由PS3/PSP1000/2000/PS4 都買第一水都無乜事
係 switch 第一水依家個手掣壞咗

過多一兩年先入都未遲

利申：仲玩緊PS4 pro

一部電話都過萬
一部遊戲機8k玩最少5 6年
點解要諗

出到4k tv 穩定唔疾
Load圖load game
睇埋Netflix 做到個media server 我覺得ok
最好出埋27吋 32吋 sony 4k tv做一個combo咁賣

FF

其實好簡單
買包包果日即刻買埋部ps5
咁就乜事都冇

8千唔唔買，完

電話一日用幾多個鐘，你一日打十幾粒鐘機？唔明點解要比借口廠商加價

iPhone夠加價啦，咁你又買

IPHONE年年出，年年屌

年年咪又係買

連登仔

買Xbox 2算

8k 真係咪撚搞 我認我窮撚 買game又幾百 玩ps4算

兩樣野唔同用途，點比呀，你用ps5覆你老細電話？咁你不如話一層樓都成千萬啦8000比唔起咩？

你用Nokia 都覆到電話啦，去等多十年八載買二手ps5 啦

九唔搭八，咁你見工帶部ps5去叫HR抄底你psn囉

年薪百萬都要諗

xbox可能啱你玩
打機係奢侈品，覺得值咪買囉
8k玩至少5年，我覺得好值

8000砌部機都唔止啦 PS4 d畫面咁垃圾咪賣3 4千蚊囉 比人賺啦呢d錢 屌比個7折你好唔好

咁你換個條女好過啦

又黎
就快變日經

問下支那01啦

個個都唔買好啊
唔洗一出又冇貨又食炒價

照你咁講，用黎覆老細，成皮野iphone都唔值啦。係咪買se先唔會屌

鳩吹啫，如果上市嗰個星期，唔使訂放工後去藍店walkin買到，我即切完再片薄拎去蒸

計埋買game嘅錢8000真係唔多值
如果買主因都係獨佔game多
所以要睇埋有咩game

iphone 一萬貴 .. 大把人唔用an 都買iphone

頭水無事

唔好咁啦，鞭到啪啪聲

賣貴d 好。 少人爭game 打 炒狗死全家

唔好忘記有班支那狗專登黎香港搶主機

到時個個排藍店 買唔到嗰啲就食炒價萬零蚊左右啦

垃圾鎖國 專食香港資源

8k定3k都可以玩5年

有得選緊係後者

邊有自虐話8k好好奶

一張2080ti都一萬喇，窮都係揾錢算啦，學咩人打機

ps3第一水肥大主機係一部有打機功能的暖爐
psp1000有本事半年內將粒電的battery health燒走50%
仲未講hang機彈disk load花disk
ps4第一水最大娛樂唔係用黎打機, 係玩彈碟架

1部iPhone過萬咪大把人鳩衝去買
明明啱啱出果時都係幾千蚊

8k我砌機好過

撈定效應

iphone有拎出街自我感覺良好價值

8000 買嗰個都係傻仔

連登仔：你窮撚！

switch post炒狗:食餐飯都冇左喇 又一個死窮撚

Iphone係屌住佢貴而買， 但ps5呢到成班人覺得貴都冇問題

一向都係睇餸食飯，有野玩咪買

好玩既大作十年先出一集
姐係用8千幾玩得一隻game

打手空群而出，睇來PS5應該真係好貴

用8000蚊仆住去食ubi同ea既屎不了
有game先算

笑死，佢加價成倍幾我覺得唔合理講出黎=我買唔起？即係一間100呎既樓想賣1億，係咪又要買左先比講

覺得值咪買囉，從來無講過過你買唔起
做乜自己對號入座

就係有d傻閪港豬覺得值，搞到打機界通漲咁你咪買囉，無人想知

你唔屌iphone同樓價炒到貴晒，一樣大把你所謂港豬衝去買

一直都講緊無可比性，係咪睇唔明中文根本呢幾樣野唔同性質，夾硬拉黎講而合理ps5既加價？你無撚野，不如講埋飛機火箭呀，同埋iphone有平價選擇，ps5有無先？就以我部ps4 pro為例3千頭，而加加撚左成倍幾然後要人硬食呀如果有d傻尻港豬（好似閣下咁），個個衝出黎買，咁下次咪9000、10000囉，然後又會有傻尻港豬（好似閣下咁）盲目接受囉

啱啱先入手ps1
請問喺邊買碟

應該好平

點解唔等PS5 出左先，會再跌多幾十蚊喎

老老實實話貴既人電腦用緊乜野配置？
而家講緊行4k ,用4-6年既耐用品喎
一張2080行唔順4k都要成四千幾蚊啦

3千都要諗諗有咩獨佔大作先啦仲8千
推唔推到144fps先 唔得既話玩pc唔好
部ps4買返黎除左戰神蜘蛛俠獨佔都唔覺得值得買

上steam睇吓咪知主流配置係咩囉
仲有ps5個spec一早出咗
撚有2080 level
邊個同你講話貴啲就勁啲

GeForce RTX 2080 Ti（Turing TU102）— 13.45 TFLOP
Radeon RX Vega 64（Vega 10）— 12.66 TFLOP
Xbox Series X（Navi-RDNA 2）— 12 TFLOP
GeForce RTX 2080 Super（Turing TU104）— 11.15 TFLO
PRadeon RX Vega 56（Vega 10）— 10.54 TFLOP
GeForce RTX 2080（Turing TU104）— 10.07 TFLOP

ps5 10.28喎
根本PS5,新XBOX貴就正常

PS5超到盡2.33ghz先有10.28 TFLOP, 拎黎同2080比

出咪買，出未

嫌貴咪等買巴打d二手機

巴打唔呃巴打

斷估佢唔會超到盡
下下長超10.28...隔一排好似XBOX咁出現三紅潮
一係就黑科技散熱器..

砌部電腦打機好過

其實PS咁多獨佔game, 佢超到2ghz有9.2 TFLOPS都夠啦, 俾xbox有12 TFLOP嚇親夾硬要TFLOPS過10好似玩自己咁

8千砌到乜

Ps4第一水除左彈碟 無咩投訴

第一代機用到依家 果陣二千尾買

抵屌到

8千真係唔會買
仲未計買2-3隻game 1萬點都走唔甩
買左返黎打機肉都痛埋 利申窮撚

比盡5千左右

係呀 咁貴無人會買
Btw, 幾時開放預購先

自己閹左粒制 就fix到彈碟問題
要出碟就去menu揀 完全唔影響使用

上年先壞

當初ps3輸俾360就係為左向下兼容而令定價太高，再加上一堆問題
去到ps4吐氣揚眉，唔係去到ps5忘記教訓下話⋯⋯
4，5000 真係極限，8000要真係好吸引先會考慮

ps3同xbox360當時幾錢？
利申果陣冇打機，ps4先加入

希望Sony有睇post聽連登仔話開8千一部，一係一萬一部都得，返正機迷應該幾多錢都買

啱啱search左下
ps3 開售$599 美金 （4650hkd 左右）
xbox 360 有兩款，分別$399 or $299美金

仲用到 好似全新咁

揾你條女/老婆/老母 幫我打

連登仔個個月薪50k up,點解唔買？

唔降到4000以下 唔會買 等細機

都起碼要等一年無記錯GTAV PC版都遲過PS4版一年
何況PS5出第一隻大作就GTA6 無返一年半載都唔洗諗可以其他平台玩到

幾時話有gta6

當XBOX冇到?
GTA一出通常PS同XBOX一齊出

咁就遲多一兩年先出啦
Ps4又唔係唔玩得

連稅呀師兄 vat 25%

平左先買

幾時有話PS5第一隻大作就GTA6疑問句黎架喎

第一水會唔會出個眼紅勿入post

XBOX就話啫老任小遊戲根本唔同方向

第一水8K真係唔想買

之後FIX哂D甩漏野唔炒價可以考慮